想幫許金山改返個朵。

「金山毒霸」好唔好？

許留山

嗯

唔錯

哦

死毒燃

系